Hard-core版 Left 4 Dead - GTFO

steam link

payday系列團隊開發
著重團隊合作 潛行 又有恐怖要素(啲屍幾核突吓)
唔係玩無腦無雙

無matching system 要另找人玩較煩
衰d都整個lobby system

佢預你本身同自己友玩
合作元素係game嘅重點
豬隊友仲衰過solo

上網match = 無合作?

wow,lol,pubg,r6

所以點都要lobby system, 唔係到句話係hardcore遊戲所以錢慳到連一隻連線遊戲的基本野都無

咁搞法好難多人玩

所以無match matching system可理解因為係硬核遊戲

但連lobby都無擺明得一個原因就係想慳錢

有冇人可以加我玩

無中文無fd肯玩
又唔想同人夾
玩左陣refund左

有無隊缺人啊

堅hardcore

呢到

暫時有2個人 有冇人入入隊 好撚慘

STEAM名？

係

不如開個TGp.s觀望中

Discord啦

麻麻地

Discord 135頻

加個STEAM?? 有2個人中

冇matching 唔夠4個FD話買都唔敢入手住